我求下你地 唔好再心軟放過任何一隻便衣狗

今晚銅鑼灣未有防暴狗時 銅鑼灣廣場附近捉到兩隻疑似便衣狗 有條友唔知做乜鳩放走左佢兩個 d手足一路跟住佢地 結果佢地突然間走左入hmv惠康條巷 因為巷入面有人接應佢地
無人敢入
今日有咁多手足比人拉 都係因為放走左佢呀!!!!!!!一個都不能放過呀
利申 發惡夢呀